錢大糠=晉惠帝

俾啲時間我=何不食肉糜

我一向都支持將垃圾BU降格返做書院架

利申：bu畢業

平民：冇米冇肉
學生：冇時間